你地班非p可唔可以主力推行動post啊

大佬啊，你睇睇個熱門啊，八成係啲八婆post，一個行動post都上唔到熱門你地唔覺得有問題?

場運動未完啊大佬，冇用post用不推文係咪禁難啊?

麻煩你地見地熱門冇行動post做幾個步驟:
1. 問下自己今日係咪真係冇行動?
2. 去時事台搵下有冇行動post
3. 推啲有用啲post

p排睇到宜家連登錦真係好冇無助啊，大家生性啲得唔得啊?
以下係今日行動post:
聽人講今日係和你展？

發動世界級遊行！Who stand with us世界巡遊！

「行動」突發 12月22號有「支持維吾爾人集會」無人知！

［1215］回帶今個周末日程表 大家幫我推上熱門

預約被捕 送手足去死 我心痛 不了 be water be water呀。等選舉 等集會 等工會先

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

可以

想問知唔知有咩原因 P牌出唔到 post ?
已經好耐 都係話發生錯誤 (5)

星期日 和理shop啊

善用不推文

可能要去站務台問? 唔識sor

靠你地搞翻好連登please

不推膠post，主動開行動post

支持

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

有時p牌開post 麻煩大家都睇下 其實有啲有用嫁

運動未完，大家仍需努力

星期日和你shop

連儂牆

Twitter戰線

fb ig tg group推行動post都好重要

五

大

訴

求

缺

一